{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 오늘하루애견동반스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションが提供されますが、一部のペンションはペットと一緒に利用することはできず、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 客室利用に関する案内では、スパとジェットバスの全客室でスパを利用でき、利用時間は入室から22:00までであり、利用には無料入浴剤の使用ができません。 個別テラスバーベキュー設備を利用するには、炭とグリルを使用する必要があり、2名基準価格は20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は1名当たり5,000ウォンで追加費用が発生します。 施設はA101、A102、A104、B102、B201、B202、B203の客室でご利用いただけます。利用時間は入室後から22:00までで、ご利用のお申し込みはご利用1時間前まで可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 IPTVとWiFiは客室内で利用でき、客室は禁煙です。 また、屋外プールがあり、メインプールはB棟の前に位置し、キッズプールはA棟の前に位置します。 メインプールは9月10日まで運営され、キッズプールは9月18日まで運営されます。 利用時間は入室から20:00までで、利用は無料です。 ご利用の際は水着、コットンTシャツ、ショートパンツが可能で、お子様は保護者同伴が必要です。 愛犬救命胴衣と愛犬チューブが備えられており、追加タオルは1枚当たり1,000ウォンの費用が発生し、これは当日現地にてお支払いいただけます。 ペンションにはペットと一緒に利用できる客室もあり、全客室には1泊基準で1匹のペットが入室できますし、小型犬の場合は5kg未満の場合のみ入室可能です。 一部屋あたり最大2匹まで入室可能であり、これは当日現地にてお支払いいただけます。 駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用がかかる場合があります。ただし、最大人数を超える場合は入室が不可能で、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットと一緒に利用できますが、全てのペンションがペットと一緒に利用できるわけではありません。また、ペットと一緒に利用することができない場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。法的には青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室から20:00までです。メインプールはB棟の前に位置し、キッズプールはA棟の前に位置します。メインプールは9月10日まで運営され、キッズプールは9月18日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキュー設備を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキュー設備を利用するには、炭とグリルを使用する必要があります。2名基準の価格は20,000ウォンで、追加人数がいる場合は1名当たり5,000ウォンの追加費用が発生します。施設はA101、A102、A104、B102、B201、B202、B203の客室でご利用いただけます。利用時間は入室後から22:00までで、ご利用のお申し込みはご利用1時間前まで可能で、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパとジェットバスがあり、全客室でスパを利用することができます。利用時間は入室から22:00までで、無料入浴剤の使用はできません。また、IPTVとWiFiは客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 958,
        "QA": 946
    }
}